\documentclass{beamer}

\usepackage{beamerthemeSingapore}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{url}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[tight,raggedright]{subfigure}
%\usepackage[alf]{abntex2cite}
\usepackage{listings}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pdfpages}

% TODO TODO TODO TODO TODO TODO TODO
\title{Estruturas de Dados 2 - Quick-sort}
\author{Prof. Alex Kutzke}
\date{16 de outubro de 2018}

\begin{document}

	% ==========================================
	\begin{frame}
		\begin{center}
			% TODO TODO TODO TODO TODO TODO
			\large{SEPT - TADS}
		\end{center}
		\titlepage
		\begin{center}
			Slides adaptados do material produzido\\pelo Prof. Rodrigo Minetto\\(\url{http://www.dainf.ct.utfpr.edu.br/~rminetto/})
		\end{center}
	\end{frame}
	% ==========================================
	\setbeamercolor{background canvas}{bg=}
	\includepdf[pages={2-}]{pdf/quick-sort.pdf}
%
%   % ==========================================
%   \begin{frame}[fragile=singleslide]{Exercícios}
%   	Exercício 1): implemente o algoritmo descrito para ordenar números inteiros. Utilize como protótipo uma das seguintes funções:
%
% 	\begin{verbatim}
% void Ordena (int vetor[], int tam_vetor);
% ou
% void Ordena (int *vetor, int tam_vetor);
% 	\end{verbatim}
%   \end{frame}
%   % ==========================================
%
% 	% ==========================================
% 	\begin{frame}[fragile=singleslide]{Exercícios}
% 		Exercício 2): utilize a função `rand' do C para gerar uma sequência de 10, 100, 1.000, 10.000, 100.000, 1.000.000, 10.000.000 de números aleatórios. Determine o número de trocas e de comparações que o seu algoritmo de ordenação faz para ordenar cada uma dessas sequências de elementos. Para gerar essas sequências use:
%
% 		\begin{verbatim}
% rand() % VALOR_MAXIMO;
% 		\end{verbatim}
% 	\end{frame}
% 	% ==========================================
%
% 	% ==========================================
% 	\begin{frame}[fragile=singleslide]{Exercícios}
% 		Exercício 3): Compare o número de trocas e de comparações calculados para os algoritmos Bubble-Sort e Selection-Sort.
% 	\end{frame}
% 	% ==========================================

	% ==========================================
	% Exemplo de frame básico
	% \begin{frame}
	% 	\frametitle{Título}
	% 	\begin{itemize}
	% 		\item Item bla bla bla
	% 	\end{itemize}
	%	  \begin{block}{Título de bloco}
	%		 	Conteúdo do bloco
	%   \end{block}
	% \end{frame}
	% ==========================================

	% ==========================================
	% Exemplo de frame com figura
	% \begin{frame}
	% 	\frametitle{Título}
	%	  \begin{figure}[h]
	%	  	\centering
	%	  	\includegraphics[width=10cm]{paht.png}
	%			\caption{Bla bla bla ...}
	%	  	\label{label}
	%	  \end{figure}
	% \end{frame}
	% ==========================================

	% ==========================================
	% Exemplo de frame com algoritmo
	% \begin{frame}[fragile]
	% 	\frametitle{Título}
	% 	\begin{lstlisting}[language=C]
	% 		#include <stdio.h>
	%
	% 		int main()
	% 		{
	% 		  int a[5];
	%
	% 		  a[0] = 30;
	% 		  a[1] = 25;
	% 		  a[2] = 5;
	% 		  a[3] = 100;
	% 		  a[4] = 1;
	%
	% 		  printf("%d\n",a[1]);
	% 		}
	% 	\end{lstlisting}
	% \end{frame}
	% ==========================================

	% ==========================================
	% Frame para referências
	% \begin{frame}[allowframebreaks]
	% 	\frametitle{Referências utilizadas na apresentação}
	% 	\bibliography{referencias}
	% \end{frame}
  % ==========================================

\end{document}
